日本大學生被韓國醉酒男子推下鐵軌

翻攝《朝日電視台》

一名南韓男子在日本神戶市，JR三之宮（三ノ宮）車站的月台上，把一名日籍男大生推落鐵軌，被警方依「殺人未遂」逮捕。

《神戶新聞》報導，周四（4日）晚間11時半左右，20歲的男大學生與朋友在月台等車，被27歲南韓男子朴洸賢撞到，於是轉身查看。朴洸賢見狀不爽，用雙手捉住男大生的兩肩，並對他說：「（看啥小）把你推下去喔」，然後真的把他推落鐵軌。

男大生落軌後，友人把他拉回月台上，沒有受傷。而在他落軌的約4分鐘後，有一列快速列車駛過。

朴洸賢在行兇後逃走，但約10分鐘後，就被員警發現，他整個人爛醉，在路上鬧事。朴洸賢被依「殺人未遂罪」逮捕後，否認想殺人，他說：「記得在月台上撞到了誰，但沒有殺人的企圖。」

對於又有南韓人在日本犯罪，日本論壇《5ch》（原稱：2ch）的鄉民表示：「根本就是想癱瘓都市機能的恐怖分子」、「可以面不改色，講出這種藉口，朝鮮人真的好可怕」、「是朝鮮人就不用審問了，直接死刑啦」、「快把韓國人強制遣送，然後斷交啦」、「關西到處都是朝鮮人」、「NHK和朝日新聞又刻意不報導國籍和本名了」、「沒有理性的朝鮮猿」、「韓國人怎麼可能會老實認罪」、「最討厭韓國人了」、「朝鮮人在日本只會做壞事」、「又是蟑螂朝鮮人」、「神戶只有黑道、支那人和各種外國人」、「大家想想看，一個沒有朝鮮人的日本」、「神戶新聞也不敢報導國籍和名字」、「全世界凶惡犯罪率最高的就是韓國人，比非州人還高」、「韓國人請快回國，去跟北韓750萬大軍交戰」、「日本真正的敵人根本不是北韓，是南韓」。
（國際中心／綜合外電報導）

2ch真係日本雙登

韓國人請快回國，去跟北韓750萬大軍交戰

死泡菜

泡狗

煎公蝦

真拳派

條泡狗識講台語

大韓民國精神

全世界都有個類似兩登嘅forum
高登連登4chan 2ch

高登連登點同4chan比啊, 人地底線低咁多, 呢到就一堆堆道德撚

非洲個洲字都未識

而家先知2ch改左名叫5ch

「韓國人請快回國，去跟北韓750萬大軍交戰」

冇底線巧型巧威呀

將d字眼改一改就完全係連登仔會講既留言

將d韓國/朝鮮轉曬做南亞狗/支那人就係兩登平時既留言

「是中國人就不用審問了，直接死刑啦」、「香港到處都是支那人」、「TVB新聞又刻意不報導國籍和本名了」、「沒有理性的南亞狗」、「最討厭支那人了」、「南亞狗在香港只會做壞事」、「又是蝗蟲支那人」、「香港只有南亞狗、支那人和各種外國人」、「大家想想看，一個沒有支那人的香港」

深表遺憾

有個鬧佢癱瘓都市機能
唔係鬧佢殺人

日本仔真係好憎死泡狗

（看啥小）把你推下去喔

日本都有豚

係咪搞清楚係韓國人?
唔好三個字名就當唔係中國人
會唔會搞錯左其實係支那人
唔好亂屈WOR.......